[非理性討論] 其實醫護罷工真係逼到林鄭讓步咩?

睇清楚個標題先，係「林鄭」，而唔係政府。
林鄭之前係公開場合多次俾人影到自言自語，加上佢有好多creepy既表情，
再加埋佢關於口罩既言論，唔難睇得出佢具有強烈反社會人格，
就好似ＪＯＫＥＲ一樣，佢唔係要錢，唔係要出名，
佢就係要犯罪，佢要做到既野係非常人可以理喻。
成日聽到佢講「唔會得逞」，係被害妄想症患者經常會掛係咀邊既說話
大家認真諗下，用罷工呢種咁合理既途徑係咪真係可以令到佢跪底
記住大家既對手唔係政府，係一個精神病患者

ｐｕｓｈ

淋病就快生癌死

林奠一副全部香港人死晒都唔會理你的態度

Push